香港政研會主席以個人名義，於今天向證監會去信，正式投訴其未有即時停牌壹傳媒

《異動股》壹傳媒（００２８２）爆升逾五倍，成交近２８億元
《經濟通通訊社１１日專訊》壹傳媒（００２８２）現價升５３１﹒３７％，報１﹒６１元；成交約２８﹒９３億股，涉資２７﹒６６億元。主房買盤達六成，盤中高見１﹒９６元破上市新高。 據知香港政研會主席以個人名義，於今天向證監會去信，正式投訴其未有即時停牌壹傳媒，其指由於有關股票在市場大幅異動，或會損害投資者權益及影響港股交易市場聲譽，因此要求證監會儘快糾正錯誤馬上停牌壹傳媒，直至事件得到合理解釋為止。 現時，恆生指數報２４９７７，升５９９點或升２﹒４６％，主板成交８３１﹒９６億元。國企指數報１０２２８，升２３７點或升２﹒３８％。 即月期指新報２４９５７，升５５１點，低水２０點。即月國指期貨報１０２１５，升２１０點，低水１３點。 上證綜合指數報３３９９，升２０點或升０﹒６１％，成交３３３２﹒１２億元人民幣。深證成份指數報１３７３８，升８０點或升０﹒５９％，成交４０３６﹒５１億元人民幣。

咁多傳媒訪問使撚你去開case file咩

市場自由都冇埋

股票都唔俾買

即係邊個?

鄧德成？今朝先掉完蘋果日報

濟公又中

鄧德成

上水有個白痴藍屍拎成堆免費既蘋果日報Dump落垃圾桶

香港政府就係聽佢地講研究政策?

冇特別消息要透露停乜柒牌？第一日炒股呀？
你唔撚知肥佬黎俾人拉咩？戇柒鳩

濟公係話金管局wor

sfc一早睇實啦，老散買賣其實無野砌到。

港交所見你有交投，市值夠大，佢有錢收，又唔會DQ你

大把細價股單日跌8成9成又唔見佢講。

政研會主席

無料扮四條

呢個乜鳩會根本就係黑社會組織

佢地根本唔係做政策研究
佢個政研會同愛護香港力量都係土共整出黎去搞事
之前仲去港台門口示威 要政府將港台個頻譜交比政研會用

Send his name and the shitty organization info for Sanction!

證監會：將密切監察與壹傳媒股份有關交易活動

證監會表示，因應壹傳媒近日股價及成交量大幅上升，證監會一直監察，並將繼續密切監察與壹傳媒股份有關的交易活動，亦將與聯交所合作，要求公司向市場及時披露所有與公司控制權、財務狀況及營運有關，並且可能對公司股價造成重大影響的未來發展情況及資料，避免證券出現虛假市場。證監會發表聲明，回應收到與壹傳媒股價及成交量大幅上升相關的大量查詢及公眾對事件的關注，表示由於壹傳媒股價及成交量的異常升幅，投資者買賣時務須格外審慎。

2020-08-11 21:48:41

名嚟啫
虛銜

反共要停牌

又加速